我 ive 仔都 3.6 ，都唔明點解啲大學生唔過 3 咁死蠢🤣🤣

Tell me why

有D野真係唔好問好D~ 廢事自己傷心

3.6就出返去啦
我地IVE唔歡迎你

低過3.9都好意思出post

點解姐

下次會努力啲

努力啦

大學生唔讀書，連 ive 仔都勤力過佢

真
ive>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>大學

爆唔到4咪又係讀SPEED THEI

係囉，唔知點解咁多人讀劍橋哈佛唔過3

我小學都科科100分，都唔明點解ive 仔做唔到

我HD 2個sem爆4
平均3.77都要讀THEI

最慘係就算THEI/SPEED都爭崩頭，
想讀都未必收，有得讀算好。

對唔住囉

利申: UST 得3.5

你讀乜、讀幾高分都無用
有家底的話中學畢業都屌打我地班窮撚

咁慘

見到ive仔個個都爆4/4，證明ive真係人才濟濟。點似我地蝌大，全部都係地底泥，4都爆唔到，滿分仲要系4.3